依家先知台灣有個咁黃嘅channel

一開仲以為大陸嘢條友啲氣語口音似到

發現新大陸

視網膜特色就係扮中國CCTV

而家先知樓主

見到佢同其他YouTuber合作先識佢sorry

YouTube無彈過出嚟俾我，我有得揀㗎咩

好正

樓豬瞓撚咗幾耐

搞撚錯呀依家先知

係喇係喇唔好意思

平時都無人share

罰你share比10個fd

樓主係毒撚？正常都應該知

你推上連登熱門，唔止10個啦

毒撚得罪你呀

留言個個都係話樓豬而家先知，慘

當日蔡英文點票，抽水抽到忍唔到笑

樓主fb應該得一個fd子

我都唔想㗎

樓主毒撚手足

搵嚟睇下先

真係無見過人share有都可能飛走咗，蝗味咁濃

挽留

扮咩CCTV?明明係對岸匪偽央視扮正統官媒

台灣有呢D咪叫做有言論自由囉

聽聞係大陸CCTV抄佢

真係上咗熱門

連登仔睇咗好耐啦，當睇台灣政壇一周新聞焦點，勁好笑，佢仲要藍、綠、柯黨都會拎嚟抽水

你睇大陸個貓神 仲似大陸語氣呀

但黃到仆街好正

我都係由上次大選
韓國魚輸左條友扮喊 先知依個channel
個channel好正

識睇一定係睇佢開票

幾靚女

中華民國唯一正統官媒

樓主好好脾氣

Long time ago ....

第一次有人咁講

好大波嫁 應該肥婆來

雖然遲咗啲
遲知好過唔知嘅

係咪依個

樓豬係咪印家軍
任屌唔嬲咁好脾氣嘅
眼球中央無論咩陣營都會抽水
當然係抽啲唔合理嘅人同事啦

唔係 係下面條LINK
LIVE黎

不過你依條都正

已知用火

我時見到cover 有蝗味，但見有咁多view就入去睇下

好耐啦
BTW, 香港以外嘅地方用黃藍黎分, 感覺怪怪地

仲有講花木蘭嗰集又好好笑

佢講過佢嘅創作靈感係嚟自毛記電視

擊擊復擊擊，木蘭當港警。不聞抗議聲，唯聞習主席。問女何所思？問女何所憶？女亦裝無知，女亦聽黨意。旺角拖六甲，金鐘摔過肩，元朗打破頭，太子抽長鞭。同行二十年, 不知木蘭恨香港，林鄭嘴撲朔，月蛾眼迷離，成蟲傍地走，安能辨我有良知？

係咪佢哋作好撚勁

樓主訓咗十年 大家唔好怪佢

唔撚係掛

啱啱放監

你都幾好脾氣 算你啦

垃圾

old news 但都幫推

成個歡樂無法黨都好撐我地
仲記得上年11月佢地上博恩個talk show 最後仲要帶埋撐出香港口罩

上年15號

呢個真

比多幾個你

眼肉芽先正

謝謝你

佢講好多正確中華民國知識, 好值得睇

視網膜 柚子

個主持好似真係大陸仔嚟

一齊壯大官媒

8:05 個位有講

係喎
諗起以前100毛喺高登年代係過街老鼠

你就全家都大陸仔啦

博恩夜夜秀

唔係好似個youtube嗰小西咁 係嚟台灣讀書嘅大陸仔咩

sor我錯 台灣人嚟

科技嘅黑暗

動眼神經

推